環球時報"有片": 何君堯被藍衣人插

完全唔似手足作風 . 係咪自編自導?

是但啦

9，成係

十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！

擺明做戲
完

冷處理

插唔死應該都係自編自導

我見唔到有暴力喎

可能未找數 俾人嚇佢

好地地點會react得咁快

邊有咁快反應

會唔會係自編自導自演？

自編自導自演

導演，領銜主演：何妖
主演：藍衫人
攝影：環球時報

稿都準備好

點解會有人拍片，好明顯有預謀，而且何妖好英勇制服敵人，身手吾錯，點解會受傷送院，毫髮無傷先岩

完整過網上流傳版本, 又咁快出到POST

走埋去直插咪得 又送花又盛 做多左啦

假到仆街

送花証明當時拍片係合理

環時有片咪即係環時導演

Diu, obviously yes!

咁撚快？
拍左即交片？

渣機條友冷靜到一個點 好似知道之後會發生咩事 正常人都唔會啦 cls

我見唔到佢比人桶

口罩都冇

蒙面冇錢收

睇何妖單野
大家都望落好似好假
又會咁啱有人行埋去影
受嘅傷又無乜事咁
大家都會覺得自導自演
甚至揾傳媒訪問到刀手話係手足

之後五毛入嚟分化
一邊就會話擺明係做戲
一邊就會鬧大家
又話核彈都唔割
而家有人做就割

總之大家一定要小心應對
唔好俾五毛帶到風向
大家可以唔駛處理
有人討論就話
手足做乜都唔割！

唔推啦 淨係講何妖做咩
關心周同學 健仔 同比的士撞到斷腳既女手足好過啦

琴日仲搵緊車cam
今日就搞呢單野
明晒啦

明顯擺拍

又會普普通通擺街站都影撚住既

拉

人地送花又會無端端拍片
拍片之餘又有保鏢特然行前準備定埋位
結論：霞姨 比兩個飯盒佢

好似叫發行商

似揸白卡

屌 劇本都比你埋寫埋出黎 你叫班五毛點做好

各位絲打個個月 m 都多過佢

唔好再討論條廢佬
要講集中一個post講

集中返科大手足

環球屎報譴責暴力未一定又老屈啦

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

開夠何妖post未？

比人插撚完即刻制服佢，幾能勁

我見到何妖與眾同樂玩相扑

假撚到咁

又咁啱影到嘅
如果一直都拍片, load 返再cut 都要時間啦

叔叔好勇

NG,再拍過啦, 穿曬崩呀 DLLM.

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

實係咁啱全程拍片啦

全程定到見到人插完都繼續影全程

好地地會影? 仲要學手足咁講 冷靜到呢

咁近距離都可以咁輕傷

科大手足呀善用不推文

環時咁快收到料 大家明la 冷處理就ok

十成係自編自導啦

finished

支那微博都上埋

Fake到呢....

咁你仲開post引班娛樂至死嘅連登仔入嚟？

環時預早寫哂稿

真係把刀咁樣直插心口仲有命企起身嘅
血都無滴

藍絲都忍撚夠

又會咁啱拍片

甴近平

不推文回覆何妖post

網上傳出一條何君堯執葉律師於街站受狂徒襲擊的超清晰片段。

由狂徒與何律師閒聊、送花、行兇過程、被制服的過程，無比清楚。不禁令人擔心何律師的傷勢，以及佩服拍片人的清閒。

試問誰會如此清閒於街站拍片，內容起初還是兩個無聊人在談天？相信拍片人本應是想從早拍到晚，紀錄一下何律師辛勤耕耘社區的影像。只不過剛好巧合地又拍到了整個行兇過程罷了。

請問，這部容量大、拍片清、電量高的電話在哪兒可以買到呢？

最後，相信何律師可以早日康復，始終做戲不用那麼真。

假
完

係 勁可疑 正常一定嚇一嚇

刺客義士已變condom，跟住兒燈仔繼續開post屌人唔革命。

會朝頭早行動果班係咩人大
家心中有數啦

屌你老母捉撚夠鬼未，冇人做嗰陣又喺到嘈，有人有勇氣做嗰陣就話人自編自導自演，荃灣屠龍小隊係咁，葵涌斬狗單嘢又係咁，觀塘𠝹狗頸又係咁，到底要捉鬼捉到幾時？？？

我唔知 我睇唔到 邊度有 唔關我事

1.點解拍住片？
2.點解４周圍既人企好哂位準備禁住佢？
3.環時第一個報出黎？

笑撚死

不推

一睇就知白卡佬啦
安家費都慳返

點解唔揾個支那/腥香港後生仔插佢，咁咪可以有多啲validity

最大破綻係個攝影師呀！首先成日流流長點解會特別係呢個人來時由遠開始影又行到近影，好似預知有事發生；其次係條友攞刀拮河妖，佢仲可以好鎮定咁繼續拍片，冇諗過幫手制服都算，正常人第一時間應該係鏡頭影向河妖睇下佢有冇事先，佢完全冇，只係繼續影向刀手一方，之後有個阿叔由左向右行，佢仲揮手掃開佢唔好阻住佢拍片。

停啦

點會咁好彩影到何妖比人桶 影個角度又拎得咁靚 擺明做戲啦
大陸呢一場自編自導既戲target緊既係國際
共產黨想抹黑我地容納唔到其他立場 會襲擊反對派

係真係假都及不上受傷手足所流嘅血
加上咎由自取

好假 又會咁岩拍片

不過藍絲果d低智人士就會信

好很快收到片

環球時報

人地未講完就知人地想同佢影相

睇佢仲有力制服人就知假啦
同埋俾人插完唔驚仲咁勇就知咩寫

河妖武功高強，冷處理就得。不推文回覆。

拍片同保鑣都可以話佢地知自己剋人憎所以時常提高警覺
但把道具刀完全唔係為咗殺人, 只係為了避免動作過程中有太大傷害而設的一把刀

擺明造假啦
係手足的一刀鋸頸啦
就算唔成功都埋伏補刀手啦

成個弱智乸型含情脈脈送花
假撚到

得佢有片？

假到呢
一黎全部人都咁快反應？
二黎送花影相都要拍片？
何狗自知個勢輸輸地想贏返民意

真係好on9
邊個會用刀日光日白捅人
要做就夜媽媽伏擊啦
你睇下岑子杰單野

笑撚死，好唔專業諗起之前阿諾舒華辛力加俾個黑鬼起飛踢都冇何妖反應咁撚快何妖仲要血都唔多滴，何妖唔好留係香港選議員喇，索性去加洲做洲長好過啦，仲好揪過阿諾

藍絲內訌